二百蚊樓下電腦mic

最近用緊嗰個壞左,
想問下有邊款好?
平時同朋友打機用,
有時我傾計back ground播住歌咁
百幾二百蚊有咩抵玩選擇?

咪定headset先
用過polor headset
百2，3蚊到

打算要咪